好奇問獨立調查委員會如果都係由政府委任

咁係咪同警監會一樣當初警監會既原意唔係就同獨立調查一樣咩

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會